港大POPO落地

屌d記者on9?警察講大話唔走

屌番學生掟磚？

警察走咪無事

POPO舉起胡椒球槍指向橋

係就叫警察快d走啦 講大話在先

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

係咪有人拎左警狗個盾？

通返條路又比green object塞返
仲挑釁人

我見到橋上有人拎住左警狗個長盾

警察真係on9講大話 又落一落來又退
咁講大話來做咩

popo企喺到仲唔係挑釁

哦狗走都唔放tg，係咪開始淆底？

推上twitter

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Popo 挑釁